發現咗個好朋友原來係ptgf 好心痛

其實前排已經見佢成日話好等錢洗 又問點先可以搵快錢
跟住我又發現個ig 個名好似係ptgf會改嗰啲名 而且又係用佢電話開
不過因為我唔肯定所以冇過問

今日終於證實左原來係真
見佢明明一直都有個對佢好好嘅男朋友 個男朋友又好有錢
真係估唔到佢做ptgf

應唔應該同佢講我知道 然後勸吓佢？

幫襯下比錢佢啦

你應該貼佢個ig出嚟等各巴打幫佢渡過難關

不了

冇錢

去整個免費1Q

雞

呢個世界係咁㗎啦
講完呢個 轉頭又會發現第二個㗎喇

關你撚事

支持樓主開ig名

咁又關你撚事

咁樣好咩...

不如我幫襯佢啦

難道你試過？....

我唔係啲咁隨便嘅人

我想勸佢唔好做

佢平時都好關照我
唔想睇住佢咁樣落去

ig名？等我幫下佢，開解下佢
建議你唔好拆穿佢，因為對佢影響會好大
你會無左個朋友，佢會無左個男朋友

你可以點開解佢
唔爆佢ig啦

有問題
係你朋友既選擇
唔通我朋友想做警察
我又走去勸佢咩

利申玩開cc

你朋友唔係姓鄧架嘛

你朋友就是你

不如你做下好心,同佢男朋友講啦

同佢男朋友講，等佢男朋友勸

臭雞

出現了

同佢男朋友又好熟 真係好難開口

你話同條仔熟，咁即係老友喇。
如果為左佢好，就唔可以唔講。

Lychi___?

咁你仲唔幫襯下佢接濟下

唔係

佢已經好有錢

唔講既話,你都係佢綠帽既幫兇

可能佢空虛寂寞凍
幫襯佢比啲溫暖佢

其實我諗緊佢會唔會已經知自己女朋友做過/做緊ptgf

聽日都唔知點面對佢好

G

幫襯佢。等佢快d上岸

喂

樓豬假狗黎

識靠自己揾錢唔賴男朋友 好女仔黎

乜鳩呀

我都唔知其實佢係咪貪人啲錢

快啲放圖啦，講咁耐都無圖

心痛啲乜？
心痛佢個有錢男朋友？